Скрипт "PDA_client (threads).py" предназначен для ручного тестирования
обмена датаграммами с ФДЛ-кой из консоли.

Скрипт создает UDP сокет и цепляется к ФДЛ (PDA)
адрес 172.16.1.166, порт 2195 - зашиты жестко в АЦП

при запуске скрипта прием и отправка сообщений параллелятся двумя тредами

описание возможных отправляемых команд выводится при запуске скрипта

по сути в одном бесконечном цикле крутится запрос ввода данных пользователем и отправка сообщений ФДЛ-ке в случае, если оператор ввел команды верно.

во втором цикле происходит прием и вывод в консоль же сообщений от ФДЛ в байтовой записи hex

* в директории лежит документация на ФДЛ а также второй скрипт PDA_client, но его можно в помойку

** осуществлено первое знакомство с пакетами python'а: struct, threading, socket


08-02-2024
Надобавлял папок, основная дл работы my_qt_app. Там лежат фалы приложухи с ГУИ, которая умеет цепляться к ФДЛ-ке, золожена возможность крутить все кнопки, можно записывать регистры, осуществляется сразу их чтение. Текущее состояние регистров отображается в соотв. графах (write - состояния регистров, которое хочется прописать, read - состояние регистров, которое реально прописывается, приходит от ФДЛ после успешного прописывания туда)
